[比悲傷更悲傷的故事] 活得太幸福既人先會覺得呢套戲好慘

啱啱終於睇咗呢套戲
其實男主角只係無屋企人同有病
但佢有錢同有女

你話無屋企人好慘
大把人都家庭有缺陷/無父母/單親
就算有父母都可以對佢好差 有可以衰過無
每日都有人有親人走咗
係慘 但不至於吹奏到全世界最慘就係佢咁
況且佢地孤獨既時間好短
因為好快已經同居咗

你話有病好慘
係慘既 但其實好多人都有病
好睇你自己選擇左怨右怨定選擇活得精彩

你話因爲有病而不能相愛好慘
其實係佢自己揀既
一開始肯一齊 都一齊咗十幾年先死啦
自己懶偉大on99
話唔埋一齊咗半年就頂唔順對方散埋添啦
大把人一生人都搵唔到一個肯陪自己十幾年既人
長命又點
你得到咗十幾年 覺得唔夠 呢啲好似叫貪心

呢套戲
以有病嚟合理化自私既行為 (對牙醫做既一切)
又鼓吹為情自殺
完全唔明有咩咁值得感動
會覺得感動既係因為佢地太幸福
細心留意既話會發覺身邊大把人都無屋企同有病
其實唔係佢地想像中咁罕見咁特別

利申 單親家庭 無女 窮 有心漏症 但慣哂無特別感覺 勿相認

慘哩d 故事其實好多都係咁，有病無父母失憶帽事等，重點都係睇個拍攝手法同個劇本點帶個故事出黎，等d 觀眾可以代入到落去。就咁平鋪直敍講其實係睇唔出有幾慘。
利申：無睇過

就算唔討論劇情
佢大約頭半個鐘至45分鐘都好撚悶

講得最岩個句 係為對方懶偉大 真係好on9

不要不要假設我知道

為煽情而煽情 真係唔識欣賞

乜故事主角唔係牙醫咩？

啱呀

韓國電影改編 唔煽情就假

牙醫先係最撚慘，俾人當狗咁撚

辣殺

你唔比睇嘅人有相似經歷先感動架咩

其實都岩
當自己都有病
但望住個男主角自己可憐自己懶偉大 唔好好珍惜時間
就覺得佢好on9 覺得好嬲 好激氣
有半年時間相愛或者已經足夠回味一輩子了

麻木咗

乜真係有咁多人咁慘咩
佢地覺得無得一齊所以喊咋話